「緊急呼籲」請各位巴絲冷靜 肥撚係坐撚硬 入黎聽我講幾句

push

幫推

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

條片只會令班廢中廢老覺得依家既後生真係教育失敗
對住個喪既癲人 竟然企定定比人打

一係就更加多藍絲出黎打人 原來你班後生肯做沙包

影晒全相，好難唔坐喇，心痛後生仔啫
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

屌你老母幫港出聲開post話人暴力未

推

深籃既人冇撚得救
淺籃既睇完唔還手片一定有感召過兩邊互打

無錯 正常人反應一定係「on9點解唔還手」，依個時候就由巴絲話比佢聽點解佢唔還手

坐撚硬

無論你係黃定藍
你點唔撚同意呢種終極和理非都好
你都得承認佢堅守自己信念
毫不畏縮

個位巴打係用自己血肉去證明香港人係和平守法

同垃圾藍絲先係真暴徒

你指坐監？除非打死人，或者嚴重受傷，睇下邊條罪邊個官判，整個普通襲擊罪分分鐘守行為。
鳩吹。

要求議員/律師介入

仲信黑警會公正執法？？

無錯，係無任何威脅情況下不停毒打手無寸鐵既學生，實在令人心寒，難道撐警就唔可以尊重學生既理念嗎？

隔離post有新聞話條友打咗個65歲呀伯先

有無法律jj解釋下
條片上庭做唔做到証據？
可唔可以告到條肥撚身敗名裂？

無證據 你依加屈鳩人? 我就有條片個手無寸鐵既學生比撐警藍絲毒打，你有無?

家庭教育要繼續

我話打人嗰個肥撚呀

坐撚硬 咁天真？
球證唔係你既人啊
用胸襲擊都得 用面襲擊又有幾出奇？

朱sir都要坐監啦，你估下條片有無用

要搵個議員拎案件編號 跟到單野判左為止

唔覺件蛋散會判坐監 呢家倒退返雷洛黑暗年代 隨時用自己方法送佢北上走難

你估警狗同佢有親咩，全部都一撚樣 只為自己， 有人證有物證有社會聲音關注，狗警咪嘗試下幫佢囉，快d幫手向身邊既人宣傳，狗警不執法，馬上成為全民公敵

堆

咪比人帶風向 條友一定無事
一定報仇

有冇人知個肥撚係咪拉左？

放左

咪撚比人帶風向
條友一定無事

社會聲音夠響，連最八卦嘅betty同隔離屋嘅三嬸都係到幫你宣揚，肥閪有撚梗

拉左

事主快d企出黎，比個RN我地跟，你專心養傷

仲信有公義班友究竟係咪仲未訓醒

除咗加油,我無野講

推

學生嘅血係唔會白費

政治生活化
就中計
針對返黑警就得
敵人唔係藍絲
跟本無可能改變對方政治取態

無論如何也會再試試解釋

大家，be water, 唔好硬碰，我們刪一貼十。連儂牆只是運動的一部分，我們還有大方向要走：五大訴求、雙普選。

//「誤稱片中肥閪為黃絲，比目標睇完條片，隔一日先同佢講完來係撐警藍絲。」//

P牌仔 你搞笑定認真？
你依個做法只會令人反感
首先我哋行得正 企得正，二 就算抹黑 都唔係講啲咁撚on9嘅野。

香港人 都係受軟唔受硬
你睇下每次啲運動點解咁大反應
都係對家暴力程度大
依家根本夠哂理據 夠哂情理
點解要講埋啲咁撚on9嘅抹黑説話？

人呢，只會聽你講一次
你隔一日先講 佢已經有bias 仲會聽你講？
真係豬隊友

Pish

永遠要利用noise 整彈藥
槍口向外
勿分化勿指責
全力支持在場人士決定
軍師們事後再商討分析成果都未遲

屌你老味

今次社運係追求民主，警察係法治社會不可或缺既一環，香港人太多掛住搵錢，政治冷感。 如果未來雙真普選真係落實，全民都需要投票， 喚醒政治意識只係第一步棋

誤稱片中肥閪為黃絲，比目標睇完條片

呢句有啲on9
佢地一聽到就唔會再聽你講之後澄清既野
仲會一開始就狂share
佢班藍絲唔會有fact check

條片可以慢慢玩
不過下次見到麻煩㩒低佢

Push

你可以用你既方法去做，有更好就提出黎，目標係喚醒香港所有裝睡的人。

啱，唔好再嘈還唔還手

比人打左就好好利用文宣

大獲 我睇下睇下都覺有d on9

佢展現咗和理非最高境界

my bad

有仆街抹黑

即係勇武的終極體

就算比你感召完全世界 永遠最後都要靠你自己去衝去自己打
你感召人目的係為左其他人唔反對你出手 如果唔係我唔知你感召佢係為咩
你感召佢係為左要佢陪你一齊出手？出手做咩？遊行？
政府警察藍絲全部都佢既人 十單藍絲打一單拉得成
你養大左藍絲個膽 變左例牌打人 你估仲有無人敢出黎 你估好多人肯咁樣捱打？
話唔定你感召緊既人612已經比你感召過 我地只係同一班人係度互相重複感召緊

街坊實有人認得佢住邊既

各位見到文宣既重要性未?

周圍share 啦,唔好圍爐

我重開一下

順便del左個句野佢

咪痴線啦 咁都唔還手

一、簡簡單單 share 直接講翻情況就得啦

二、要喚醒裝睡的人 從來都係燒到埋身 影響到佢家人 自己先會醒

如果個個跟你依種方式，就真係被你抹黑 前人努力盡廢

都未講律政講咩唔夠料唔起訴
警狗唔告
審都冇得審

可唔可以起到個肥佬底？

嬲撚到冇野講

所以咪要更加搞大佢
話比d on9 藍絲聽，打人係有代價要坐監

啱聽，推

唔好咁老定，大把打人廢老都影哂相拍哂片都一樣無起訴

唔好諗住用常理去教化深藍

有無依件事既文宣圖

入面啲人痴撚線求各位入去幫手屌返轉頭

好撚簡單
法律制裁唔到佢 就發夢用武力制裁
底必須起 必須要搞佢老母

到底當事人肯唔肯企出黎追究？
有證人，當事人追究，又有片，警察係無得唔處理
你俾警察自己搞，一定係大事化小
你肯搞，大把巴絲肯陪你搞

一係做沙包，
一係就以暴制暴。
勇武係有責任保護和理非

推爆佢 周圍分享啡

唔錯 推

已開新post 請幫推新post 不圍爐

條友真係坐撚硬？

Up

此事一定要算帳！但大家也要小心把握運動嘅走向[/red]。由同政府掙取訴求轉向同藍絲爭鬥係[red]政府樂見的。

推新post呀

只要當事人堅持追究，警察係無辦法大事化小的，我了解運作

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

推
新
post

比無會員既人睇

pish

深藍小數?你係咪咁井底?
我老豆就深藍,老母就淺藍變深藍,你既小數都話好小數喎,佢地見到警犬偏幫不知幾開心

同意 之後再更正番都未必有人信 佢地唔會用腦諗ga

你老豆老母得2個人，香港有800萬人，琴晚係油塘大大聲屌柒個3條打人廢中既人係一個呀姐 一個呀叔。

推新post 比公眾睇 唔該各位巴絲幫新post

驗傷 用民事告 claim damages
如果佢有爭議嘅話就法庭見

政府高官冇人譴責暴力？

新post 公開版 已經del左句on9野

你唔好自欺欺人 香港黑白早已好分明
2014班藍絲打人放走一早試過啦
仲裝睡個班612開槍都感召唔醒既 藍絲打下人佢會覺得好震撼？

每日返工都不繼抹黑警察同藍絲
日屌夜屌 屌到啲政治冷感下屬都一齊屌

你弱智就唔好開post啦
睇到你啲論點 根本就係豬隊友

P牌狗
收皮啦

社會從來都無黑白分明，顏色有深淺，你依種諗法已經自我分化緊，請你放低自己既失敗經歷，開始做實事，喚醒身邊既人

追究到底

正評
雖然係p

推！

我唔明你講緊咩喎 分析下

睇你都只係啱啱醒既人 你唔吸取經驗就只係要人重蹈覆轍

我覺得有巴打已經向babycondom 開左post

唔係學生嚟

我訓都無訓過，琴晚嬲到震，我見到既係身邊 越嚟越多人關注社會發生既事， 越嚟越多人醒

最新影片標題：
廢中張貼連儂牆，青年上前理論竟被連打13拳

之後分享去d藍絲group

係囉 我都係岩岩先知佢36歲 CLS

咪撚憨鳩發夢啦你坐都未到肥閪坐

仲信程序正義係咪傻撚咗，呢班人對住啲打不還手嘅守牆憨鳩係唔會有代價，幾時先學識要以武制暴

裝睡同裝醒既人一樣可怕

支持
後送中肥佬拳拳到肉

反

坐？發夢啦你，2047你冚家坐都未到個肥閪坐

要幾撚憨鳩先會仲信今時今日可以跟從程序得到公義

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

藍衫情緒智商、IQ極高先真

佢係臭格呀 入去打啦，依加重點唔係肥閪，係點樣利用佢條片黎做野

有無片

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

diu memo好貴咩

我都有諗過，但係無一個有公信力既人做你證人，當你要做野，要回復身分個陣點算

發夢圍佢啦

無野好講

好！

推新post 唔該

「誤稱片中肥閪為黃絲，比目標睇完條片，隔一日先同佢講完來係撐警藍絲。」

先唔講佢第2日會唔會再聽得入你講
你講完佢即刻同第2d廢老講黃絲打人 你都幾麻煩

有冇第2條片方便FB SHARE

on9仔女同盟會 (on9限定) 全部都係粗口

五大訴求

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有冇被打既朋友在
叫佢睇多D街診 頭痛，腰骨痛。加埋話精神受創轉介精神科 保留記錄
主動 三幾日就覆診，排政府街每次幾十。
條肥柒入去坐時你就可以民事要佢賠錢
你唔熟叫連登律政專家幫你，

各種實際肉體同精神創傷，應可以claim 到佢一百萬內。

個官要睇醫療記錄，你行動不便要taxi出入，家人要請佣人照顧你，同各類補品，同出事後收入同未來叫收入既損入。

你唔搞民事起麻在小額裁判法院claim 佢五萬蚊，你既成本只係幾百。其本上肥柒入左刑事，你必surewin

被打朋友係真從容就義

好多人唔明乜野叫慷慨赴死易 從容就義難

佢條片直頭可以入教學，冇出聲屌，冇挑釁。個法官可以100% 判肥柒輸，你有挑釁呢，真係可能比佢打甩

呢個值得push

推到佢仆街

紙上談兵

「深藍盲撐既人只係佔極少數」
你太睇少香港人嘅無知....

冇錯，唔發生都發生咗，一定要盡量利用。但都想各路朋友以後唔好再係咁，真係好心痛

比人非禮摸胸摸裙底絲打點？有無人知？我要幫手告到佢仆街

嗰位巴打都已經36歲雖然睇落唔似

我第一時間都係咁諗
樓主自己都識講人類最受潛意識影響
你仲洗腦話個肥撚係黃絲做乜鳩
你之後再講返個肥撚係藍絲
聽你嗰個實覺得黃or藍都唔可信

文乜撚野宣呀，警察暴動咗幾多日呀，藍絲630就已經亂打人啦，要搶高地一早搶咗啦

唔該學識保護自己人啦，你起碼制服佢，拗到佢隻手痛先打唔到你架

[url]
[/url]

PUSH